一命二運三風水

落地喊三聲，好醜命生成

都是命呀